［幫手推］有老師因為政治立場被炒 需要大家幫忙

學校：聖公會莫壽增會督中學

呢間垃圾

唔識

有無直資／私立學校可以幫手

呢個環境應該好難

push

聖公會啲高層大撚把錢

推

Push

肥鯨屌你老母啦

舊生會唔會有野做到

大埔名校wor~

唔係迦密乜乜咩

最出名應該係神召會 出名多狗

甘校長果時都算名校既
自從個肥鯨黎左之後越黎越差